香港人需要一個死線！912？929？

抗爭想凝聚更多力量，就需要一個合理嘅大義名分！我哋下下等政府回應？下下做被動個個？
記唔記得612三點做緊咩？記唔記得7月1日做緊咩？

立刻答應五大訴求
立刻公開太子站cctv

香港人要覺醒呀！

出黎呀，自由閪！

不闖入、不塗鴉、不鐳射
如有發現，批淮大家往死裡打

明日之公眾集會(遮打花園)及公眾遊行(前往美領)已獲發不反對通知書。

集會部分
地點：中環遮打花園
時間：13:30 - 18:30
四節主題：時代子民、獄中讚歌、審判將至、天佑美國

※※ 遮打現場將收集香港人權與民主宣言聯署至14:30﹐隨後出發向美領遞交 ※※

遊行部分
集合地點：中環遮打花園金鐘道出口
集合時間：14:30
遊行路線：遮打花園經花園道往下亞厘畢道巴士站公眾活動區，向美國領事館遞交請願信

推呀

9月8點應對外國記者+資料整合+3首歌歌詞

傾死線呀

我警告你班仆街！

聽日啲美國國旗唔好周圍掉！
路邊見到唔該即刻幫手執返！
完咗活動攞返屋企收藏！

快啲聽熟加背歌詞，
唱得莊嚴啲！

分段背易啲背：

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

Whose broad stripes and bright stars,
Through the perilous fight,
O'er the ramparts we watched,
Were so gallantly streaming.

And the rocket's red glare,
The bombs bursting in air,
Gave proof through the night,
That our flag was still there.

Oh say does that star spangled banner yet wave,

For the land of the free, and the home of the brave.

聽日見！

推

如果過咗死線仲冇回應，咁會有咩進一步行動？

幾時先開始全民勇武？我覺得就係因為大家覺得無大義名，怕得自己衝先唔敢膽。就好似啱啱沙田咁，最後先敢衝

拆黨鐵所有站的控制室